唔驚唔覺，今日達叔已經係頭七。

呢排係噉睇佢啲電影，好掛住佢。

前排小鬼死，係覺得好可惜，由細開始睇百分百，到近年玩很大上位，努力終於有回報，咁就死左係好慘
但都冇今次咁難受
達叔今日已經死左，可以講係香港80後，90後一個好好既回憶跟住死去
周星馳電影對80後，90後黎講有幾重要唔洗多講
真係由細睇到大，小學睇到中學，到出社會，而家30歲都不停翻睇，每一次睇都係咁好笑
係無聊或者唔開心既日子裡面，為我地解悶，為我地帶黎歡笑

對我黎講，周星馳電影，其實就係周星馳 + 吳孟達
冇左吳孟達，周星馳絕對冇今日既地位
冇左吳孟達，啲所謂周星馳電影都一定冇咁好睇
無數個經典鏡頭，經典對白
達叔每次都係做醜角，親切又好笑，好似一個冇長輩架子，又好玩得既阿叔
見到佢會有一種好親切，好溫暖又好有安全感既感覺

今日佢死左，好多連登仔都話抵死，死得好，周星馳快啲跟埋去
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被黃絲思想衝昏頭腦？
達叔可能係紅底，藍絲，但我真係講唔出死得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多歡樂
真係好捨唔得......

好諷刺，連登鬧左幾日交，得你一個咁有心記得佢頭七

果班左膠唔知去撚左邊樹

唉

波野波羅密 佢又死多次

樓主脫p了

死得好啦，賤種達

哦